中大學生會拒絕悼念64，FB被大中華膠瘋狂圍插

好多大中華膠，係時候入去講兩句

睇唔到條link

fb search中大學生會

作為中大學生我想話個山鳴係摟屌
又要戴頭盔篇聲明一開頭肯定六四價值係支聯會行禮如儀 要專注本土乜乜柒柒
但自己又懶撚過閪乜柒都冇做過 好心揹住本土個名就唔好又柒又懶啦

就算我咩都唔做，點解要理64？
冇logic係入面

咁就直接話六四冇價值唔搞 唔好笠晒頭盔 又屌人行禮如儀但自己乜鳩都唔做
唔好扮晒嘢話想專注本土運動先唔搞六四

人地先上莊兩個月，搞革命咩

咪係

你地覺得要做咩先叫做左野？

早前魚革義士上庭唔好話到場聲援幫手擋記者啦 post都冇出過呀

呢期有咩本土活動要專注？1/7有大龍鳳搞？

定要搞莊務，不了？

點解屌人行禮如儀就要搞另一壇嘢？

先唔好講真係搞嘅話大家資源上同動員力上爭幾遠，有必要搞咩？

班死老野唯我獨尊

行得太前 係會俾人屌既

巧文BB

六四集會起初既價值係爭取平反定係承傳先

爭取唔到就開始淡忘，嗌個口號又要水鳩人係中國人

你話傳承，傳承左反共意志廿八年，到今日香港環境有改善到？

仲要對 香港各義士 喊打喊殺
將佢地出賣比支那 黑警 抺黑佢地係鬼 ...ETC

逼人去邊個想去?